\section{Phần mềm CCBridge}
$\indent$Phần mềm CCBridge là phần mềm quen thuộc của các kỳ thủ chuyên nghiệp. Phần mềm này có khả năng lưu và phân tích các nước đi giúp người chơi có thể xem lại sau khi hoàn thành ván đấu. Ngoài hỗ trợ phiên bản tiếng Trung thì còn có hỗ trợ tiếng Việt. Với nhiều chương trình biên soạn khác nhau nên người dùng có thể sử dụng dễ dàng. Nhiều tính năng nổi bật giúp người chơi có thời gian nghiên cứu hơn. CCbridge được đánh giá là phiên bản mạnh nhất trên android hiện nay. Các bạn có thể tham gia chơi với máy hoặc tìm đối thủ trực tuyến so tài. \cite{web:phan_mem_co_tuong_manh_nhat}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{content/chapter3/images/CCBridge.png}
	\caption{Phầm mềm cờ tướng CCBridge}
	\label{fig:naturaltree}
\end{figure}